驚天大騙：中國文宣說「南海演習，他們擊沉了美國航空母艦一艘」

【專欄】驚天大騙：中國文宣說「南海演習，他們擊沉了美國航空母艦一艘」

2018-04-18 16:40

曾淼泓
電機博士、兼任助理教

北京中南海作出以下不可思議的愚民文宣，尤其是：「南海演習，中國擊沉了美國航空母艦一艘」，以下中國製一大堆「騙彈」，請諸看倌們參考。

都已經21世紀了，中國人還在使用19、20世紀的方法打戰？欺騙社會？妄想透過台灣島上的中國人、中國軍再騙，台灣人還真被他們騙得一愣一愣的？或許是要騙自己人，有如「齊人驕其妻妾」，對內以義和團式的吹噓麻痺人心壯膽，自嗨自爽。

事實是：中共南海軍演原定在4月11日至13日連續舉辦3天，但突然在12日提早結束，因為美國羅斯福號航空母艦直接開過去。據《美聯社》報導，羅斯福號航母於10日駛過中國南海爭議島嶼，上面載有菲律賓將領、官員和媒體，一起觀看超音速F-18噴射戰鬥機如何在艦上起降，當天在20分鐘內，就有20架F-18起降在羅斯福號上，展示出強大的軍事準確度和效率。艦長科勒對著艦上的媒體透露，中國海軍的船隻就在附近的南海軍演中。菲律賓中將包蒂斯塔（Rolando Bautista）在參觀完羅斯福號後，對美國軍力的展示十分讚嘆，直說美國人可以幫助菲國阻止任何威脅。

可憐的「義和團中國」是如何被愚民的，北京中南海在youtube上所作愚蠢文宣，各標題如下：
1.中國正式攤牌後，美國航母強闖南海，瞬間沉沒
2.這一次沒有警告直接實戰，看解放軍如何「回敬」囂張的美軍航母！
3.這次中國終於威武霸氣了！出動百艘戰艦圍住美航母，美國祇得後退。
4.美國58艘軍艦逼近，中國打出王牌！美艦掉頭就走，五角大廈命令：絕不能暴露！
5.美軍六艘航母同時進逼南海，中國霸氣回擊！北京這個大動作前所未有！美日乖乖滾蛋。
6.中美釣魚島空戰震撼結果曝光，108比0震驚全世界。
7.要變天了！中國手下留情：美2萬士兵險些葬身大海白宮震怒。
8.再搗亂南海就拖走！剛剛，中國找到航母軟肋，美國恐慌不已......。
9.重磅！北京竟私藏「六艘航母」：真相曝光......再次震撼全世界。
10.國產004型航母噸位，將成世界第一，福特號黯然失色。
11.海峽新幹線2018.04.15解放軍大陣仗，開進台灣海峽，震動台灣！蔡英文緊急召開國安會議：不挑釁，不怯敵！賴清德：不必恐慌！唐慧琳：把台灣推進非常危險的局面裡！
12.中國出手真狠：美國海軍核潛艇在釣魚島出大事！特朗普成了「潑婦」望洋興歎！
13.美國在釣魚島發現中國一個重大秘密！慌忙撤退了。
14.中國南海釋放一群「狼」！美航母立刻倒退千哩。美國大罵：中國你太無賴！
15.美國航母剛到中國南海門後，突然被千軍萬馬淹沒！美軍最擔心的一件事還是發生了。
16.震怒！習近平命令：仲裁後美艦再闖12浬中國就開火。
17.厲害了！中國雷達助敘利亞發現F-35並擊中，美軍瞬間陷入恐慌。

打戰是件嚴肅的事情，中國人卻當「嘴砲」看？台灣島上的中國人、中國軍，順著北京中南海的文宣，落井下石、一陣亂嘴，竟也騙得台灣人一陣頭暈？口吐白沫、全倒到地上去？

所以我在兩年前，即循理推證說：「中共沒有能力武力犯台」，台灣人別再受島上的中國人、中國軍，搬出中國文攻武嚇的伎倆所欺騙了，該怎麼改革內政、司法... ...就怎麼作，中國出兵台灣，就是亡國的開始。

台灣話：「普龍共耶」，就是中國人的國防實力，不過大家要小心了，美國的經濟制裁真讓中國這大怪獸奄奄一息了，習近平這小學程度的中共總書記生氣了，已發出：誰敢打我們中國，我們不排除使用核武的警訊，正學習北韓金正恩向世界耍賴中。

在中國人的認知中，他們不知道？美國航空母艦出港，不是單一出去的，是一群，是美國航空母艦戰鬥群，海面、天空、海底全面封鎖，因為：「沒有海優、空優的航空母艦，就如同漂泊海上的一口鐵棺材」，在第二次世界大戰末期，因為美、日兩國競相獵殺對方的航空母艦，致西太平洋的海床，現還躺著50艘航空母艦，是被彼此發現後，表演「群蜂釘死大水牛」的戰果。

以現在中國的國防實力，美國派出世界唯一的隱形轟炸機B-2，靜悄悄的飛近中國的任一戰略或戰術性目標，再送它一堆報廢的炸彈，它就莎喲那拉再見，一次性解決。美國人或許還不敢相信，他們所面對的中國戰力能量，都是「嘴砲」撐出來的軍事實力，跟100年前的義和團一樣，要死了才會打，反正打了也會死。

北京中南海透過網路封鎖，不讓人民上google、youtube，禁止使用FaceBook來「盍各言爾志」是有原因的，因為騙術被拆穿了，他們怎麼混？

XX了，X的蟈

中国又贏

中國不堪一擊，或成為最大贏家

北京中南海在youtube上所作愚蠢文宣

有無文中所講中南海嘅嗰篇飛機文宣來源嚟睇睇

雖然都知土共柒開，但都想證實一下費事炒車

你就咁GOOGLE已經搵到 好撚過癮

呢個先勁

2018中美南海大戰美國慘敗：美軍五艘航母被擊沈

似乎係流喎
仆街，會唔會俾人話我係五毛

我只係想笑柒支那之前求證一下，唔想炒車。

大贏家

睇完都尷9尬 柒過關家姐

贏晒

絕不能暴露

大陸真係好似清未時期...

好似睇緊一篇content farm 嘅文 批評緊另一篇content farm嘅文咁

我唔信

哇

歷史係無任何教育意義

文筆好似街邊d痴線佬貼果d紙

又贏

到頭來不論中國，定係呢篇都係嘩眾取寵，冇意思

又中
中國好野
啲精夠填滿南海

嘴炮大蟈

挑! 我琴晚隔住個mon都打咗隻F22落嚟

唔好講少

呢d垃圾Youtube片真係昆到唔少廢中廢老

Target audience 根本就係佢地

多謝提供笑話

贏國 又贏

發覺youtube 好多支那打飛機片成日上左香港熱門

廢老中意睇嘛

做乜呀？官方架？痴晒線？

中期似d
以為自己好撚抽得

唔好話強国打唔沉人地美國航母，真係俾你咁屎忽撞棍打沉咗你仲驚呀，啲飛彈即刻剷平強国首都都似

幾十年未打過仗, 連家下D所謂救災新聞, 只係見一斑人萫到好靚既解放軍訓係地下, 就講救完災好累, 要訓地下, 連災區都無去

清政府割地賠款，或成最大贏家

勵害了

習近平這小學程度的中共總書記生氣了

符合.

講中國幾強大,但你一講美國D武器仲勁,
佢一係話假報道,一係話中國仲有好多勁武器,只係無報道

有冇人send去美國領事館?

等啲美狗知道佢地祖國係幾咁廢

對上一次巳經係1979年 攻打北越
差唔多40年無實戰, 軍人都換咗幾批...

其實應該向領事館求證左先